trump：代表美國人多謝維尼

係咪曲線

翻譯： 真係多撚謝哂呀

曲到傻

美國改憲法直接處理播毒者

Feel 到串味

大佬
大陸outbreak 你都好大獲嫁

transparency, 透明度?

串到佢仆街

曲到圓

曲線屌中國成壇野唔透明，唔公開

我係習總實嬲到打爆部電腦

好明顯反話啦

Xi is my best friend!

Transparency ????

唔知點解見到Trump話President Xi就想笑

小學生唔識英文

其實美國衛星係咪可以睇到武漢實況？
講緊室外搭晒臨時帳篷
如果睇到既話佢地應該估算到真實個嚴重程度

又L狗

連登仔撚狗大法

侵爺咪咁啦

應該係芝加哥確診美國第二單case 之後就嚟撚狗

其實係咪應該要將武漢個d真實情況片 比國際知道
感覺外國真係未必知道個嚴重性。。